[King Jer 勿入]屌你老味 雞容首 pretty crazy 真係好撚嘈

Moov random 播左出黎
嘈撚到閪咁。

先唔計抄k pop 啦， 食軟雪糕都好聽過呢首，
聽多幾次肯撚定神經病